有冇計開黃校小學至大學

有冇計開黃校小學至大學

冇。你過到教育局咩？一日仲未革命成功係呢個制度入面，一日都係中共玩哂。

學校牌要政府批

有都唔講
幫手砌條清算list比政府？

你又岩

唉

私家學校就得

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量